[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

【#上庭聲援 - 7 月 2 9 日 星期三】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:45
👤任(19) #續審 (#20200101灣仔 管有攻擊性武器、管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤岑(37) #審訊（#20200101灣仔 在公眾地方管有攻擊性武器、有意圖管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️屈麗雯裁判官
🕤09:30
👤梁(26) #續審 (#0913觀塘 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️余振邦特委裁判官
🕤09:30
👤李 #審訊（#1021何文田 3項刑事損壞、襲警、普通襲擊、恐嚇）

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 8 樓 7 庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:15
👥蕭,鄧,陳,韓,廖,陳,伍,方,蘇(15-34) #續審（#0803旺角 非法集結 管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30
👤李(20) #裁決 (#0816上水 / #0817打鼓嶺 2項管有攻擊性武器)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓５庭
👨🏻‍⚖️陳炳宙裁判官
🕤09:30
👤鄭(20) #續審 (#1111大埔 襲警)
👤鄭(20) #續審 #傳票案件 (#1111大埔 公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👥*,楊,麥,丘,*,*,*,李,劉,林(19-20) #提堂（#1228九龍灣 參與非法集結、襲擊在正當執行職務的警務人員、2項襲警）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤何(21) #答辯（#1111旺角 非法集結）
👤陳(19) #答辯（#1111旺角 管有物品意圖損壞財產）
👤鄭(34) #答辯（#1110旺角 在公眾地方管有攻擊性武器）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥冼,湯(17-20) #提堂（#1118葵涌 2項在公眾地方管有攻擊性武器、無牌管有無線電通訊器具）
👤林(30) #提堂（#1001深水埗 管有攻擊性武器）
👤楊(29) #提堂（#1226旺角 遊蕩導致他人擔心）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院 3 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕤09:30
👤黃(28) #提堂（#0907沙田 在公眾地方打鬥、在公眾地方管有攻擊性武器:被藍絲(D1周耀輝)持刀威嚇）

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:00 區域法院三十九庭💩何力桓、羅建華襲擊岑子杰 #0829佐敦
10:30 屯門裁判法院第一庭💩施性質(73) 持刀恐嚇一名天水圍區議員及其助理，以及撕毁議員辦事處外牆的海報
15:30 屯門裁判法院第三庭💩*(15)*(14) #20200723元朗 襲擊黃店亞玉冰室東主

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

咪咁懶

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

大佬

法庭聲援要人

等膠

準備定個籃

裝滿曬之前啲膠啦

要買定200個新籃

好唔環保呀

你得閒都話下個熟客啦

推

國際線有任 請每日推Post

買用芭蕉葉整嘅

去唔到幫推

爆曬啦

好正

push

感謝被捕組的默默預出

好blue既一日

Pishhhhh

邊個喺度舉手

咁我唔使call

辛苦哂

舉埋腳

仲有冇其他人

喺度開台

被捕組既手足
I love u alllllllllll

收到

一齊call 人

一個頂十個

我唔計手指

call 人

Push

Okok

Push.

油哥

speechless

胡編

你覺得今日call唔call到撚毛圈

邊個

你可以試下call油家軍

開
心

加速主義萬歲

咩事

係寶家軍

見到你

可以試下

油油DeeDee識好多人㗎

有冇見到隻熊

冇人會理me

咁你call 下佢哋啦

上面

試下啦

佢唔見咗

覆佢

fu gor

好難call佢

唔啦
Call 其他人

多謝大佬

你係樓主你去嗰邊call 人

你又搵緊隻熊？

豬豬

推光復香港 時代革命

今日外賣好多人

大佬加油

阿由你係咪對我....

係咪真係上熱門

我等咗好耐先可以拎到呀

Call 緊

有d依家唔得閒

推推推

但係有啲黃店都無人

狗官幾時死

邊間

咁我直接踩場喇喎

阿屁

救救

撚住貓入嚟圍觀

貓

車仔麵同拉麵店

怕羞

隨call隨到

衰鬼

毒L

pish

推呢個Po嘅同時順便推爆埋呢條片

放棄叫庫哥

Me

我發現喺呢個電台真係好少人賣廣告

大佬call

me too

寶礦力

咁就由我賣啦

揸
揸

你咁多粉絲

call唔郁

called

Oushhhhh

Pishhhh

燈我

新icon好正

要人

去啦 比卡超

call 完啦

開台

因為麵麵

舉中指呀

push push push

試下

佢影響力真係好大

你叫

叮噹巴？

FU GOR

頂

我肯定佢哋唔得閒

順便再推爆埋Brian Cha條撚樣

手足

咁我都係算啦

好得意

Brian cha 串過馬撚，大把人睇唔順眼

利申無乜感覺

展開出土文物之旅啦

推多兩下去睇劇

+1 我都係見過佢幾次廣告
呢排真係冇見過 可能收左皮

好難叫得郁佢

你搵庫哥

唉

韓劇

佢都就瞓

阿學

唔該大家今晚呢度開台嘅時候 可唔可以間歇性15-30min過我po推一推，雖然唔太執著熱門排名
但我唔甘心輸比碟送
根本就係五毛托市

問下大家,諗住出個po叫人唔好因為立會延伸就食花生等制裁,要向全世界大聲表示不滿,有咩具體野可以做?

其實我無乜見過佢d ads

所以唔會對佢反感，反而有d連登五毛假膠玩嘢成日講佢我先知佢有幾乞人憎

日劇

roger

手足一定開左VPN或者Adblock啦
如果唔係正常都經常性見到佢

推
推

係咪新一輯嘅 半澤直樹

其實我都對佢唔反感

twitter 文宣？

登報紙

唔記得比link soblue得滯
連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

竟然call 到

我覺得佢幾搞笑下 話時話

睇緊MIU404好好睇

有心嘅，見到標題自然會入

I see

Twitter係基本,但諗緊仲有冇其他新野?
或者可以煲下港共豁免播毒借勢取消選舉呢個論調?

攬炒巴話再登報幾時先登

On9 siufa pub佢, 令到我覺得佢好撚乞人僧

Btw Siufa 俾我撚到嬲鳩，佢d波台狗特登開post 討論我

我以前跟過屋企人去d傳銷公司聽講座,入面個個都係咁講野

無呀，唔知點解

竟然真係冇諗到

登報一週年Hkers 抗爭方向

咁你都算好彩 冇比佢target到

名揚波台
pe兄即時變左黃疏民

要搵返攬炒巴或者g20 團隊

但係我地都要有訴求/共識

邊個siufa

波台狗真係好撚討厭
五毛破壞力都冇佢地咁大

我淨係keep到熱二15-30就比呢碟送拉落黎之後就永遠壓住

條撚樣好撚多位俾人入㗎

知道佢係呀叔兼雞蟲，仲ff自己有錢叫學生妹ptgf

好撚on9

連儂牆又冇,遊行集會和你sing又做唔到
到時有咩辦法

推文提示

入嚟觀摩下啦

滅時潘苦主索償討論區(1)

睇嚟開始諗過第二種方法啦

將萬年立會同nazi最後一次選舉拉埋去講？

佢地全部都係人生導師mode
用d好dramatic嘅語氣激勵你
意志薄弱同思想單純d嘅人真係會好buy

大佬有咩高見

500$usd

不如就話國會縱火案

不妨入嚟觀摩下

滅時潘苦主索償討論區(1)

我覺得佢地講嘢好扮嘢 唔係好靠得住
咁睇黎我唔係啲思想單純嘅人啦

開po問連登仔
如果你可以決定聽日既報紙頭條，你會post咩？

台北捷運真係比較創新啲

話時話之前果個咩幣少講嘢都好似係呢啲語氣

我諗佢依個係假膠嚟嘅，但係之後就俾我套到撚到要波台狗幫手護航

通常呢啲嘢好難上

好精彩
屁屁嗌交有一手

條友開d po好撚on9

其實我唔明白點解波台會幫手囉

波台狗同維園阿伯有乜野分別

我仲係堅持緊個 願榮光 On Air 不過未有時間

因為佢地都係一鳩樣囉

不過波台係有手足嘅，我只係針對佢一個同埋自以為好撚幽默嘅波台狗啫

因為唔夠真連登仔回流

我都唔明

對外用呢個應該唔錯

對內就話保皇黨想永久剝削市民投票權
票投保皇黨以後就冇得再投票

波台唔係個個都係咁

係佢地圍爐得太多

波台總有清醒嘅乞，係佢on9啫

你像大海的一片孤舟

人*

而家先見到𠻹

Yes,拉攏淺藍中立，何妖之流就放棄啦

有故事講喎

有好多loser需要一把權威嘅聲音同佢講你不是loser

藍絲可能對投票權dgaf

幾時搞

bearbear

點解波台會變成咁？

要精簡做易推既hashtag

I know

唔怪得年年都仲有人上當啦

#HistoryAlwaysRepeat

碟餸係咪消失咗

總有d淺藍港豬care嘅我諗

之前有條藍屍癲到話投保皇係為咗取消選舉制度

Pishhhhh
Pishhhhh

101之前要宣傳

召旁聽師

99yearCCPtheEnd

諗唔到呀

不過CC台同波台一直以來都好有火花
除咗有排啲關鍵日子

小弟係新會然啊

好多二手足

推你個pishhhhh

p牌仔

大家都係

所以我唔知道前因

Pishhhhh u again

我完全唔知咩事

Cd rom

Push你個pishhhhh u again

頂
我再推你呀

HKLegcoDerReichstagsbrand
HK2020Nazi1933

咁你知唔知道前因後果

hi

唔知，我以前好少上連登，lm求解答

巴打

你都吹下水啦播下歌

妖

Well said

Hi fives

Cls

好hurt囉，妖我

維持到一係就變黃

一係個政府做嘢太過極端囉

EndCCP

咁收翻

每個point做一張細文宣，簡單幾隻大字就可以容易做貼紙文宣

小白鼠有冇上連登

潑出去嘅水

Hi 鍾意見到你打鼓嘅樣

收得返

我個心穿咗個窿

Hi Fives一齊度slogan hashtag

覆水難收

五哥

而家疫情咁樣支針吉到出血啦點都有啲痛掛

唔知

點解我上Twitter先見到

我係日本戰線眾籌發起人，接受咗日媒訪問 [有link]

又知呢啲係水

請你不要低估華人dna的奴性

阿寶要填番户户個心

好似追溯到高登時代啦喎

佢可能諗到

咁早

我對眼就係證據

呢度唔係法庭呀

個心跌咗

不推文

送我嗰個比你

傷咗我個心

一人一半

唔出奇啦，波台實有人係高登過嚟

你幾時做大佬翻譯員

pepe 講下

"爆疫狂炒人，建制(or親共)變condom"
"餐廳無堂食，草根等乞食"
Thought for so long lol

比 50.37472180% 你

Hello there

幾時做埋旁白㗎

Ok thinking

應該係咁

咁你搵唔搵到佢嘅pattern

我擁有咗49.6252782%嘅你

潛陣先

我幫你補返

翻譯： 佢點都翻唔出我原本嘅意思㗎啦

你點補

錯

係什麽

用愛與和平

On9 b

正確

Diu

你咪戴教授

無無

由今日開始，我哋就係生命共同體

大家做緊咩

我有冇份？

禾系五無

（hahahahhahaha）

都叫佢教授

癲咗

錯，你係0無，因為「無」無

喺度玩膠

多謝曬

pepehk

我分24.89640001%俾你

之前仲癲

咁就可以拉多個人出去 三個人計兩個人

大布丁

中國奴性係連大饑荒都唔會反抗㗎

想念緊你

多謝小伐

咩啫 你好成功喎

次次都係脫離原本計劃出乎意料咁成功

❤️❤️

無0得唔得，可以做無0兩可

喺咁正經嘅po玩膠好似有啲問題

有呀佢提過架

好我認輸

播歌食花生

其實我有咗你嘅骨肉

誤打誤撞啫

是但啦

推緊post就得

邊個account

好想拉落嚟吹水

On9b

call定律師

區議會嗰單直情係完美勝利啦

呵返

Sorly太鳩

其實呢排會唔會太多hashtag要推
Iran, Thai 戰線都好似冷卻左
仲有FridayForFreedom
不如推上面果D先？

我愛你

睇緊德魯納酒店

推推

係有創意

不如用返舊嘅算數啦

我都愛你

好睇！

你呢個讚美係一個好好嘅落台階，好多謝你

萬年國會

講事實啫

Iu

嚇親絲打了

P.O

要返去諗諗計

唉我癲咗

Good ar
第一句嘅親共喺講投奶共派嘅藍絲？
第二句加幅公園/廁所食飯既圖就擔掂

一齊癲

你啲𡃁好差

第二句加埋jpg好有畫面

佢淨係cap咗個post係twitter問出處
我都想知佢係邊個

癲佬

遲左入黎

Hello

水為財 蝗為糧

yeoboseyo

利申無睇

啊寶 樓主你女朋友？成日係到嘅

近排睇返柏楊同埋魯迅啲書

我發現仲可以與時俱進

衰鬼

因為成日上唔到吖嘛

有咩推介

各位晚安 繼續netfix time我係港豬

醜陋的中國人應該大家都睇過呀嘛

好大膽嘅假設

撞鬼

對比頭先已經多近400正 cls 今日嘅連登絕對無可能

譴責

冇

啱啱見佢喺tvb post上水

估唔到一call佢就到咗

港豬都有罪

Roger

下

我呢本書超經典㗎喎

有冇掛住我

都幾可悲

我鬥黃

你都幾勁，佢冇理大佬

得 我鬥紅

我懷疑因為我重複炸機

唔同你鬥

炸到佢煩

與天斗，其樂無窮﹔與地斗，其樂無窮﹔與人斗，其樂無窮。

李登輝逝世?

30幾個通知

我係冇文化

下

台灣民主之父

你係咪背晒毛語錄

嗰個人係畀我block咗㗎喎

證明我關心你

咁我下次一齊炸你

俾依家班支那人就變中二病上身

如果係咁我建議你買咗鍾祖康嗰本先囉

我諗起呢句啫

隨時係咁

中曬

不過全部都係大佬開po

曱甴

唔係喎，流料喎

屌

流嘅

果然冇block 錯

Fake news

又喺度扮毛

中撚咗伏

我見下我點解block佢先

係李登科死咗

登科係邊個

韓粉一個

李登科辭世 耆壽92歲

點撚解又係我block咗嘅人開呀

我唔入去住 等佢回落先呢個po太可疑

CLS

你哋有無諗過整死咗TVB會有幾千人失業

魯迅 吶喊

庫仔啊

畀定啲金句畀你睇

再考慮買唔買

我費事到時畀人話搞到人哋浪費錢

寶寶原來你有女朋友

咁驚

我完全唔知嘅

成個腦係毛語錄

因為係打贏左碟送嘅時候呢個po急速上位
非常可疑 佢地一貫手法係衰左一個po就搵第二個造市

interesting

轉咗伏工一推

流淚推

果然係溫家寶

頭先請求增援嘅時候 佢地又加緊正皮圍爐碟送所以我更加估第一位有古怪

大佬地位不保

出土文物時間

其樂無窮

上年大家用咁多毛語錄

一日大佬，一世大佬

你覺得佢哋係咪開始有組織性

冇人同你玩就搞文革，自己玩自己

一世都係大佬

夏威夷聖誕歌

睇返我都block咗佢

法庭post有冇上過熱門

佢都應該係毛毛或者係放假新聞嘅人

試過

不過係好耐以前

你開嗰個緊急post囉

有神秘力量咁

一直都有 只不過人流少嘅時候就會容易察覺
thats why 一開始 我都係著重搶share 而唔係頭幾位

搶夠share 個受眾mixture會好唔同 佢地無咁易distract到人去圍爐 cdrom

share 好似真係能夠令到你維持熱門

係 同埋會吸引更多其他人入去睇 甚至發表dd意見

咁其實健康咗好多喎

碟餸都炒到咁耐

gchi齊文宣求變斬件分拆上市

不如我哋拉埋嗰班推手落水呀

咪幾好，由佢地啦，唔錯一次甘嘅點會識改，不過係要付出沉重嘅代價

我覺得佢仲係以為單靠熟客就可以上到去

嗰晚好多人

根本就係想頂爛我嘅twitter po 佢係憑空出世

人哋而家當嗰個係艱難嘅探索呀

拉佢落水推法庭po唔錯呀

即起碼有返班固定客人咁我哋唔使晚晚都喺度呀嘛

上到去無用 因為好快人走茶涼 其實無咩人會睇入面
除非特別

其實佢哋應該學下小馬改革tvb po嘅經驗囉

胡志偉條宣傳片靚到

但嗰到好多似係真街客，有部份冇乜點見過

係 小馬一改已經即刻局面唔同曬 多好多街客

我今日睇新聞見到佢終於肯用連登仔推薦嘅「我要見指揮官」去宣傳

我覺得有班都係推手圈嘅

同之前高下立見啦

部分啫，嗰晚真係好似返shift咁 cls

突破民族限制，勇於挑戰世界

仲搵唔搵返番個po

自己玩死自己

甚至不惜僭越道德底線，建立新規則

笑撚死

係呀破四舊立四新呀嘛

新去咗邊度呀

新嘅名詞，舊嘅思想

Btw 又要訓啦

早抖

Byebye pepe

勁多突發po

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

推阿！！！！

早唞
發個好夢

Wadiu 呢個po好多負皮

問題在於 齊文宣而家係想點
1. 鞏固舊客

2. 吸納新客

無論1/2，而家嘅推文方式都要求變，成本效益太低，會虛耗時間同埋精力，自然流失無可避免。

佢金句

PP今天多謝你

如果佢係有返以前嘅洗地咗實力我唔會擔心嘅

但問題係而家人手流失吖嘛

初選用話唔定可以上頭三名添

流失咪就係個方法唔太work 日子長一定會流失推到上去一下跌
咁為咩呢 反正又無咩新客 反正有個gp一樣可以拎黎做嘢我自己咁覺得

佢哋都mon緊po

依家對李嘉達有啲動搖

Goodnight

Hi

點解呀

因為除咗初選果段時間又真係冇乜見佢再出黎

咁你揀邊個

轟呀

自爆唔答

早唞

速報：1682正；我方被遠遠拋離

覆錯

真係成為香港人最後一次投票機會

心態已經去到過多幾年唔知仲有冇命既感覺

早晨

早安

伐b hi

你都無增援so乜what

hi 旻旻

多謝戶頭
你今日推到癲L左

小事啦
係諗極諗唔明點解呢個po上唔到熱門

佢係特別時候先出動 呢條友好蠱惑
btw31分可以停一停手 太快我測唔切風速

收咗手，要人再講

咁叫好難聽

Hi奇哥

好啲

唔想再推po

咁想唔想同我flirt下

Sor 放咗負

又嚟

冇所謂啦

你鍾意點放就點放啦

你已經嫌倦咗我？

我見到 玩膠嘅先兆

我又放

好

邊度?邊個?

我對自己感到厭倦

我其實覺得形勢大好,聽到佢話取消好興奮

不過要重整下旗鼓,畢竟今日所有人寄望哂落35+度

我對你仲充滿新鮮感

又話放負

啲人就係預咗港共一定取消

當潮流愛新鮮

做咩喊

寂寞空虛凍

無負可放

我知我與你 會愛得激烈

早啲瞓啦你

成日打發我

笑到仆街

我播歌搞到你瞓

民怨大撚到

呢個清啲

你唔係頭痛咩

搞到我訓

lazy倉頡

好似去咗美國西部時代咁

夏威夷音樂啊

播bossa Nova

頭痛也要和你在一起

Hawaii 音樂咁moody嘅咩?

Bossa 寶va

頭痛到傻咗

神驅哥

又應錯

[url][/url]

推推推推

推推推推推